英日簽FTA 英國99%出口貨品將享零關稅

新版英日同盟
當年同盟夾爆沙俄
唔知今次想夾爆邊個？

打開地圖,就知運費